賭癮定毒癮難搣啲？

學華dee話齋 死老同吊起癮上黎咩做唔出咩講唔出
另一方面賭仔有少少錢喺身就拎去賭
邊樣奶左奶埋右難搣啲

利申兩樣都無奶

應該毒啦 身心都有癮

J癮，得閒冇嘢做就想打J

true

煙癮最難

但會走左去叫雞